女同事日日著大脾返工，好想摸吓佢條短裙

著大脾

圖定老母

奶佢閪

快去摸

你老母都將你個頭生係屎忽到日日坐住

一轉身射左個三家姐d朋友

義肢？

你仲有10秒

圖定老母啊